點解香港樂壇冇咩人講胡琳？

靚女唱歌又好聽，點解都紅唔起？我真係好中意聽佢把聲

乜你覺得樂壇係睇實力架咩?

2011年後live大退步

唔識招呼老細 唔肯含

以咁既樣咁既歌聲，唔應該曝光率咁低啊

大把有實力嘅演員喺大台咪又係做咗幾十年綠葉王?

男果邊都有清泉陳廣偉，都終於上到男一啦

買咗飛星期六去睇佢表演

有錢女洗鬼含

飲住咖啡聽jazz them up

支那雞

你check下人地咩背景先啦 駛奶人袋底？

有買開CD

之前兩個音樂會唔差

上次 可能係錄尾場 比較激動 失準

無討論價值

就嚟開show

只怪Jazz冇乜市場
香港地唔係主流難紅
btw我都幾鍾意佢把聲

公司送飛都無人睇

一個人

今日除左第一首差少少 全場狀態都爆好

啲hifi友幾鐘意佢

人靚聲甜

今日演唱會好撚高質喎

聽日睇
好撚驚九展啲音響差

因為香港冇人識欣賞jazz

佢自己講過每年留係香港都唔夠幾個月 唔紅好正常 佢亦睇化左

邊度男一 認真講實力上仲需要改進

其實開到兩場九展好好啦已經

唉

完全冇問題 把聲好靚

上一次睇頭場
今次睇尾場 唔知有無嘉實呢

終於等到bibi 簽名

等左幾耐

排到十二點幾 睇落佢好攰

有冇個演唱會歌list?

演唱會唱得好過上電視唱好多

胡琳嗰啲叫jazz, 怪唔得香港人咁鍾意kenny G

好普通咋喎
錄碟靠調音
唱Live 出晒事 把聲又硬又尖
根本聽唔入耳

聲係幾靚 但歌路唔闊 好快悶

佢齒音好勁, sisi zipzip咁

但d觀眾 都未完就走
好彩有encore

我個位勁閪 編左最邊個位
見到b個行勁多空位 好有衝動坐前去

好平庸，冇特別個人之處
一個tone,冇感染力
自己歌紅唔起，走去做返唱HiFi碟已經係絕路

尋晚好彩仲趕到尾班shuttle

東風啲高音

認同 東風唱得好好
好彩佢encore有唱

我都驚唔唱 好彩有
不過暗裡著迷唱咁少
同埋畢加索個arrangement，個人黎講 麻麻地鍾意

你想點先叫勁

起碼好過謝安琪呢類靠人氣歌手
除左GINLEE JOEY 電單車 都諗唔到邊個好過胡琳了

正到無倫

2個鐘唔至剩係聽歌 仲要加埋啲production同埋啲musician
加埋成為一個2個鐘高質素表演

仲有一個我聽過最好聽ge冷雨夜cover

前幾年都幾鐘意
去過演藝學院個次 水準好高
但呢幾年轉左新公司 雖然曝光率高左
但就好似有浸柒味咁

石原莉奈

我覺得佢同衛詩雅又有啲似 三個都幾似大家

轉左新公司 不了

睇左今晚尾場
唔知係咪新公司原因搞到佢唱咁少自己歌
好失望

演藝果次好好好好好多
今次啲觀眾質素特別垃圾
下次再開大場都不了

另外選歌差，多咗份俗味
轉公司之後音樂明顯多咗份妥協

利申：第一隻碟支持到依家

琴晚新碟都唱左大半隻

佢條仔係邊個？

大場仲要坐唔滿
情願佢繼續開演藝 個view好好多

我覺得應該係錢的問題，版權費應該好貴
同埋你睇sponsor list就知，budget多左，但放棄左唔少自己的諗法

(但其實我自己覺得，佢表演出黎的感覺比上一次body and soul好)

但歌單黎講body & soul 個次正好多
好鐘意金色之夏同月半彎 個次咁岩都有唱 個陣勁開心

其實佢有無自己歌

歌list好，但我覺得佢果次現場唱得一般 (同之前兩次live比)
今次佢唱的狀態去返之前咁(但歌list唔好係肯定的)

多過翻唱 可以自己google下

整體上成個show計係好睇左
例如係video wall 嘅graphic, Lighting
但如果我睇嘅只係胡琳 我感覺上會無之前咁好睇

我個陣又係睇頭場 覺得狀態好好喎
其實新碟真係有少少口水歌feel
但有啲佢話係自己作

始終個台大左 發揮空間多左

80幾支 fixture 再加多兩層光比觀眾
現場睇有時覺得有啲辛苦
但for producion 出碟會好睇左

啲燈光搞到琴晚唸住影張相都難

我覺得隊band 成熟咗，唔知係咪音響差，啲人聲無乜力同散散地，我睇樓上位就感覺差咗

但真係好失望，中途走勁多人
後面仲有對男女不停講野

唱jazz我都係鍾意聽厚實磁性聲音
佢把聲太薄太尖太雞仔
技巧再高都麻麻

唱東風之前果段閂燈時間 D人就以為完左

我上次好似唔係頭場，同埋上層，感覺不太好
有買碟，但少翻聽
之前果兩個live真係經常loop返

佢自己填詞果隻真係好唔掂

好明顯嗰班未睇過胡琳嘅演唱會

關心妍，林憶蓮?

今次幾多大媽同大叔，可能免費飛

想佢唱多d standards

580賣100一張

多大叔唔出奇，可以係Hi Fi撚

用Hi Fi撚既角度黎睇 D音響應該幾唔掂
咁佢地早走都好正常

樣衰格衰，聲又唔係真係咁掂
佢出黑膠我已經oo哋嘴
有人吹奏真係唔明

上次演藝真心正
今次衰觀眾
全場都有人走黎走去唔知想點
開返細場算

今次真係好多師奶
未encore就即刻閃唔知係咪驚冇車搭

聲線雖然叫圓滑冇雜質，但唱乜嘢歌都係用同一種感情，一大敗筆。

原來有人都係咁諗
其實香港有無邊個歌手真係唱緊jazz可以推介下黎聽

第一次睇佢live

真人講嘢好低B

戀愛了

之後都唔知仲有冇機會
始終都38

琴晚某d backdrop有陣柒味，怪我唔識欣賞

dls睇第二場哥陣
隔離個肥師奶係咁同佢老公講野

大把機會啦

小眾market 長做長有

首李香蘭正到

今次喲觀眾好低質，大媽，呀婆，小朋友都有
英文歌有驚喜，中文歌一般
東風同畢加索可以話最差既版本
買580飛要同喲免費飛一齊睇，感覺唔抵
下次再搞九展未必去

係咪新公司出問題？

感覺好多人有免費飛入場，好似去左豪華戲院睇戲咁

新公司係有啲cheap....

想胡琳入屋

接溏心風暴拍 唱電視歌 做風雲舞台劇

但效果一般般

我都好驚奇點解會有小朋友

原來佢有小朋友fans ?

呀爸呀媽有多張飛咪帶埋去
你覺得佢會有小朋友fans?
喲歌我諗佢一半都未聽過

Agger!
我f 行，前面一男一女，全場玩電話，係度玩WeChat /錄音，痴線 唔係聽歌
個場又唔舒服！揀歌全部都係新碟，都係中意以前既舊歌，先更加表達到佢自己，依家真係商業味重左好多！ 2011同12既live先係清泉

果d家燕姐fans啦，好明顯

我梗係知唔係小朋友fans

我意思係

點解老豆老母帶埋小朋友嚟聽

我真係估唔到咁多免費飛

同埋780咁多空位

呢隻碟主題好鮮明我都好鐘意
今次呢隻雖然話部份佢作但我覺得k歌味重左

新公司出事
好矛盾
又想同多d人識
但又唔想佢咁商業味濃

我見80都有

其實由佢出願望樹定一天都不能少我都覺得有少少伏
一聽就知唔係幾岩佢

下次不如係CD到 整個預購表格

買得隻碟 其實有音樂會多數都會支持 又少左班唔係真係聽野既

問題係唔知邊度有一大堆免費飛，
fans就一開始正價買

好多sponsor

我都係一開始買預售
仲要派左我去最右

呢幾年做過舞台劇 拍過電視 又上埋tvb唱下歌仔
但人氣好似無咩點多過

屌我第一日預售搭正買
F11 最近出口個位

我都好D 係section 2 個頭都係側少少

但買1180 又係坐最左右果D真係好撚慘

有咩市場就有咩聽眾

望住啲似係食花生既師奶都坐得靚位過我就想喊

聽返body and soul 之後
覺得首被窩好似係特登放最頭咁

烈日下趁墟

但我睇尾場佢唱被窩唱得勁差
第二首已經warm up 返，反而我最鍾意嘅被窩就死左 好撚sad

我都好鍾意the fifth season 啲歌所以一心諗住去聽佢live
加上演藝果次真係好正
點知今次 同埋九展個場好鳩好唔啱做演唱會

果首時光啲詞好唔得
原來係佢自己作
仲要打埋歌詞出黎

雞仔聲

新碟啲歌係要浸逼自己洗腦先入耳

唔好再吹奏bibi啦
我自己都承認其實佢都係靠new york jazz cat班底carry
bibi一定係靚聲 但可惜高音位都唔太穩定
再咁吹奏大把胡琳haters又嘈
我最中意佢d歌既music arrangement
暫時無一個香港歌手有呢d pop jazz聽
所以我中意聽胡琳d歌ok ?唔使佢紅
只要keep住有好歌我聽就好了
好歌 我地自己識欣賞咪ok

我反而唔覺咩pop唔pop左問題
一樣都係pop jazz
但係編曲無上次the fifth season咁好聽就真
d歌唔太入到耳
可惜既係今次concert無咩點唱the fifth season d歌
明明勁多都好好聽
一葉知秋，真相，金色之夏

駁唔到 的確識欣賞既自然會欣賞

我想要喎 lol

今次太多英文歌 唔係話唔好聽但硬係覺得有啲失色
唔知係咪要遷就番跳舞部份

仲有滲同春眠不覺曉都好正
所以佢今次無唱真係好失望

我估係因為隻me and you

J出

個樣幾淫

好似無咩點聽胡琳live唱dejavu

演唱會係冇既
主打歌嚟講都算

睇左第一場
今次d arrangement真心麻麻 對比前幾次感覺上唔夠時間/hea左
song list都係 感覺到好想推新歌 但係真係唔夠壓場....

醒神位要去到encore既東風 其他都幾水準以下

佢出道我就聽，呢兩年佢D 歌聽極都好銀耳，而家都係聽返舊碟 今次live 飛都無興趣買
呢兩年佢既唱法曝露哂d 缺點，有時d 高音直頭覺得刺耳

有冇人知moov係咪最齊佢啲歌?
JOOX/SPOTIFY出道個期個啲好多都冇
用緊apple music都極少佢啲舊歌

我搵過Apple music/Spotify/Moov/kkbox/tidal
係Moov比較多，應該比佢獨家左某d碟

不過最舊個幾隻無

想搵返佢舊碟 但發覺都幾貴下

邊隻先？ jazz them up 個兩隻天價唔洗唸

限量發售所以咁貴？

有冇方法同人買digital file？

Jazz them up我有隻24k金版 好滿足架啦
我想入手Bianca L!ve同Sings Tess

唔係香港樂壇冇人講胡琳，係香港樂壇都冇人講，包括港豬自己。
香港人係以唔睇唔聽唔接觸唔識本土野為高尚架嘛

把聲好難聽

錄識ok, 唱live就麻麻
利申：冇現場睇過，只係睇片

我最終意dejavu 但係好似隱形左咁

我有jazz them up同Bianca live﹐我唔介意割愛

巴打咩價錢

邊個

Bianca live 幾多

你出價啦，我覺得ok就會re

我其實都唔知幾多錢 淨係知炒價成千都有
唔敢亂開

頭幾隻碟都有買，但聽過Diana Krall返唔到轉頭

我都唔敢開

除左yahoo拍賣根本搵唔到其他平台有人賣
想參考下都難

默默望著大教堂～
誰和誰能地老天荒 那個聖母像 聽說信眾的盼望

認同

當年佢首一個人幾好聽 但我以為佢都係主流pop既歌手
點知原來係唱jazz

巴打有冇心水價

唔知巴打賣唔賣digital 檔？

你想要咩file先？
同埋儲digital唔係應該好多地方都有得dl咩

唔知邊度搵 ，淨係搵到上次concert隻CD版

而Hifitrack 得最舊個5隻碟

你用咩apps clone到hifi track?

PayPal

我除左love note同still a wonderful world之外，其他實體碟都有
如果有方法clone到hifi track﹐都幾好

好慢

岩岩重睇左一次body & soul
幾套衫都揀得好好

好難聽。
陳潔麗先好聽囉

點解連登冇咩人講陳潔麗？

Carousell 有佢碟